heattech保暖內衣

有冇巴打或絲打介紹那款保暖內衣🥶

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

腰妮扣

baleno

Baleno好多人推薦
我仔著開馬莎 都幾暖

睇嚟baleno相當吾錯

Uniqlo

U記ultra warm

薄嘅好快鬆曬, 之後就完全唔保暖... 一買就買厚身嗰款

U記幾好
一件頂兩件長衫 又唔會漏風

Baleno, Aeon都抵屌

最緊要貼身

咁u記定殯冷佬好

u
殯

特價嘅U記

Heattech有特價？

我2年前有
要睇啱時間先出手

Ultra 上個月雙十一都冇

只做 Extra 99 蚊

通常季尾先會減

Ultra 買過都係 149 蚊

岩岩上網見到，如果係内容農場啲fd嘅話sorry勿屌

HEATTECH保暖衣著極都唔暖? 日節目破解好多人著錯

買左兩件B記
好貼身就會暖

一月去日本買Normal 定 Extra好
Ultra驚熱死

Extra 唔算好暖咋, Ultra 就真係熱。

montbell